侵侵無可能會同金仔見面

侵侵一句取消就撚狗咁撚
求其一個原因都可以取消 無手尾
下個月中上黎鞭我屍

又晉級

過兩日北韓再射導彈
美韓即刻擴大聯合軍演
隨時開波

唔洗下個月中

準備鞭屍喇喂
等睇24小時前侵侵單方面取消

樓主有承擔

夠啦 停啦
又無發毒誓已經好好

預測侵侵會面24小時前 坐空軍一號 返回美國
稱新加坡無誠意搞好呢次對話
亦無意再討好北韓

binc

好緊張呀

其中一方比VX毒撚死左, 最後見都冇得見

咁會ww3

金仔好熟VX

傻西樓主

樓主你準備俾連登仔撚啦

bin c

西毒同北丐華山比武，同歸於盡

傻閪

敢唔敢賭?

戇鳩仔

Bin c

ok

收到

掘地三尺都要起你條屍出黎

樓豬呢d 傻鳩抵binc

阿笨與阿占
你個名無改錯
馬騮同豬既智商

本來無人記得
自己推番上黎被人笑

都算柒得新奇

見到自己留左個

樓主你在哪??

樓豬燈到美朝會談成功
為世界和平貢獻良好

多

鞭屍

推

樓豬😂